訓緊街你問我答

係個帳篷冇野做，你問我答，自爆唔答。

幾歲？點解要訓街

打飛機吧

圖呢